［集氣］祝拉莫斯撞車殘廢

屌你老母拉莫斯
淨係識踢埋啲陰濕波
贏都贏得唔光彩
遲早比天收

support

利狗輸唔起！！！